苟芸慧貼身服務送老公

2019年02月14日

苟芸慧貼身服務送老公

苟芸慧指今日情人節由老公話事，會貼身照顧對方。

苟芸慧昨日於中環出席護膚品牌活動，她自言今年是婚後首度派利是，既開心又興奮，還笑言很榮幸被稱陸太，經常被親友催生豬B。提到今日情人節，她說：「老公book咗食飯，二人世界，今年身份唔同咗，其實好開心，終於以陸太身份同陸生慶祝。」問她送甚麼給丈夫？她說：「係私人全套服務，由朝早起身開始，貼身照顧，老公乜都唔使做，想點就點。佢物質上乜都有，想畀心意上嘅嘢佢。」

問到太甜蜜會否有「意外」發生？苟芸慧笑說：「老公堅持嘅一定做到，我哋諗定生虎B，老公都想自己做小朋友，因為佢知道有咗小朋友我就唔理佢，𠵱家享受二人世界先。」

採訪：羅慧敏
攝影：陳慧安

上一則
上一則
青雲首次謝票好緊張

下一則
下一則
王晶否認帶女上房

大波大羅叫床又嗲
真係無撚得彈
可惜又係有錢佬先有得享用 我都想做有錢人

真係痴撚線，肥又正，瘦又正
我係陸生真係一早就死左

好似話行內好多人笑佢老公，因為苟姑娘一出道唔知價收好平，好多人都食過

陸生係咪有家底？

肥頭得耳咁個樣都食到女神

蒼井優搵埋單都大把人衝啦

Source or police

講野之前用下腦，有證據使好講啵

笑緊你地9up當秘芨啊 7頭
好似好似

睇下幾時比人用完即棄
再靚既女再緊既西都有屌厭既一日

想有咩證據
唔通有交收記錄咩

人生得靚
就算冇乜點出鏡要
紅點都會紅到

同閪女人情況一樣